捧習抗疫如孫子用兵 央視被指高級黑

捧習抗疫如孫子用兵 央視被指高級黑

中共喉舌央視近日推出「習近平戰『疫』兵法──知己知彼，百戰不殆」，將習捧為領導抗疫總指揮，詳列疫情以來習「親自指揮、親自部署」種種言論；指習的「很多對策、措施與中國古代兵家思想高度契合」；將習與古代兵家孫子並舉。這是2月中宣部出版《大國戰「疫」》捧習、因反應太差低調下架後，官媒再為習造神。

相關新聞：20警連續兩晚基隆查牌 凶員工熄爐

央視推出習近平的戰「疫」兵法。 互聯網

網民嘲央視無恥曠古唯一

央視網指疫情爆發後，習「高度重視，始終親自指揮、親自部署」，文章細數抗疫之戰「從遭遇戰到阻擊戰，從重中之重到人民戰爭，從頭等大事到全面勝利」，讚習指揮「這場人民戰爭過程中，很多對策、措施與中國古代兵家思想高度契合」；甚至指病毒基因組排序、新冠病毒疫苗研究等，也在習「兩個親自」下獲進展。

該文將習與古代兵家孫子並舉，堪稱「古有孫子兵法，今有習『戰疫』大法」。網民對央視如此造神感震驚，指「全國人民的痛苦、傷病、勞苦，竟成了習個人的冠冕，個人的功勞」；也有人斥央視「無恥得史無前例、曠古唯一」。更有輿論指，外界對疫情中方做法質疑不斷時，央媒如此給習戴高帽，其實是「高級黑」，將習綁牢在恥辱柱上，接受歷史拷問。

央視網/《蘋果》記者

我想問同知己知彼 百戰不殆有乜關係

是但撻句野出黎就鳩嗡

知道武漢肺炎有幾毒所以用黎殺全球人

寫本書個人都幾慘
要將甴曱平講過既野係兵法搵個相應既句子
真係勇氣毅力可嘉

可能暗示緊隻病毒係自己整出黎

咁就合理哂

肺炎兵法統領全球
要油有油，要金有金

乜撚嘢「兩個親自」，親自名詞嚟架咩，垃圾中文

80國聯軍
支那真係仆街了
5毛黑警港共支聯辦日日連登洗版出垃圾post都無用